其實係咪時候大力杯葛「只播tvb」 嘅食䦉

見過啲茶餐廳明明有幾部電視，但全部都係播tvb，石蔭銀龍就係咁

銀龍本身就唔洗去食

門外見到播tvb即走
有d餐廳係會間中播下其他野
但見過一次播tvb新聞台
就算之黎變左播其他野都唔會入

試下叫佢轉台先

門口大聲講句，「仆你個街，tvb 嚟嘅，食第二間」